有冇人覺得郁民越老越垃圾，越老越似女人，就黎比熱狗同何志光講撚中，真係變岳不群

2019年啦，仲要反對派扮紳士鬥建制派
咪同比大陸揸撚住個春袋既大灣駒一撚樣？ 反對以雷動計劃鬥掌心雷？

唔通要所有反對派學你當年咁，表面就讚揚港獨派，暗地裡就搵2個識得既人參選瘋狂狙擊港獨派？
搵人代理d dirty jobs,自己就繼續扮紳士扮文人？ 保撚住自己既貞節牌坊？

屌，仲以為薑越老越辣，點撚知.....原來都係垃撚圾， 香港政壇， 正宗海軍鬥水兵， 垃圾鬥垃圾